既然餘生都唔可以同你一齊渡過，我自己亂過啦

2年前分左手，仲keep住有聯絡

分左手之後食返煙出返去劈酒，兩年拍左7次拖傷害左好多女仔比人唱到pk話係player係渣男但係已經完全無曬感覺。外國名牌大學搞到讀唔成書要返香港讀d垃圾。同埋就算d女仔點喊點講情話我都一笑而過，但係ex講一句goodnight我都可以開心好耐。

為左你我左戒煙戒左酒，亦都係因為你我食返煙同飲返酒

Sorry for 1999, 係想搵人傾下因為唔敢同身邊ge人講

本身好貪玩 好中意同朋友去玩去飲酒
因為你唔中意 我聽晒你話
到最後 你都係離我而去
既然我咁乖 做得咁好都無用
咁我點解仲要做
我咪變返你最憎果個我

但點解每晚飲完酒 飲到再醉都好 我仲係咁記得你

廢柴 快撚d去死啦

你咁做 佢又會番黎咩 自己諗清楚啦 佢唔中意嘅野你仲要做 佢點會番黎

你連自己都唔愛自己連做好自己都做唔到咁又點叫人去愛你？

如我沒有你的愛
我沒法活得來～